英格蘭球壇三大恆古不變定律

利物浦攞英超
列斯聯升班
紐卡素肥佬賣盤

好似話又賣唔成？

樓主一定覺得自己好撚幽默 幻想自己個post正評過一千

你都戇鳩
呢三點根本唔係我諗出黎
自己睇下hupu都大把人笑鳩佢地呢幾樣野啦

屈dee 靜啦

猁迷不能接受

條戇鳩猁狗搶閘入黎霸住頭一個回覆想控制輿論
正柒頭黎

你一覆完就正評自己柒啲

你條陷家剷想玩逼害賤格啲

你要證明既話
就負皮自己 再cap圖上黎啦

我先無咁無聊
佢呢友仔有鋪癮係鍾意衝入黎玩爛人個post咪由得佢自high囉
利記有英超先講啦 喺度混淆視聽

算吧啦 樓主小學雞黎

佢講既野無錯wor

唔關內容事，純粹樓主條燈閪戇鳩鳩

條傻閪日撚日提住正負評
百痴仔黎

樓主係on9眾人皆知
但佢講個三件事真係中晒
特別係頭兩樣
今季睇住兩隊L字頭季中係威係勢
心諗點都有一隊破到咒卦
呀屌你老味，真係兩隊一齊臨尾香

點似你日日老母比生滋狗屌緊都無人想提

即刻唔撚正評 柒撚到

多謝你對事不對人

自認抄po

自己都認自己on9醒目仔

抄左咪認囉 好過比人亂咁屈我話咩好有幽默感嗰啲先 明明講事實條死猁狗接受唔到就砌我生豬肉 死仆街黎

做乜俾隻癲狗追住咬

點撚知佢
咁講真我開個咁既post出黎
你話我個心有無想啲人入黎恥笑下利狗同列斯聯咁柒就點都有
但講咩要幾多正評我就真係無諗過 反正只係口水post一個 值得幾多正評？心諗佢都智障

啲狗仔講中左事實又唔高興
係到講第二樣野轉移視線
想知英超班霸(自稱)猁柒浦拎左幾撚多次英超
李城布力般之流都拎到，猁柒浦唔係拎唔到咁柒掛

忠耳逆耳
我講呢啲崩口人忌崩口碗既野確實係會令佢地反應過激既